其實點解會有人打"呢家"

讀埋出黎都接受唔到係表達緊 而家/依家

就算退一步當係讀 lee家 ，都完全唔係o個個音wor

現家

新移民講野都講唔正 點識打正音

D垃圾語癌狗
唔知佢地真人係咪都係咁講
聽到都銀耳

btw 仲聽過 天日

再用語音輸入

呢家

依d/呢d?

打字有鄉音

niggar

感覺上都有3成人係講 呢家，打 呢家 有咩奇

仲有「起度」
你呢家起邊？

我做咗三十年人先知原來身邊有人講”呢家”
而且仲多咗人咁講

咩鄉下

講開你nigga係邊

係
近年先見到有人咁打
跟住直頭聽過有人咁講

咩叫有咩奇 咪就係錯到好撚出奇囉

尋日/琴日 近排見過有人打曾日

打開力架

2018版正音:年腥齋齋乸年

真係見好多 , 懷疑係啲廣州支那人

'呢家人成日打仔'咁嘅用法我就聽過

響邊度.....